一人一封 踢走埋大美心

食美心無良心

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

吾城踢走美心但換上大家樂

連登仔是好懶的 你要俾我地 copy n paste

上面有條link

有咩分別

Link not found

體育館對面唔係已經有大家樂咩